Title: Joni
Date: 2015-03-20 13:34
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nikonf801, rodinal
Slug: joni

![joni]({static}/images/16252030133_04c52a886a_b.jpg)

Ich tue es mir ja wirklich schwer auf Kommando Fotos zu produzieren. Als
ob ich nicht schon eh zu kritisch mit mir selber bin. Das merke ich vor
allem wenn es um meinen kleinen Neffen geht. Irgendwie ist da mein
Anspruch so hoch das ich ihm kaum mich dazu durchringen kann überhaupt
Fotos zu machen. Das muss sich ändern...

![joni]({static}/images/16684622960_31d092efac_b.jpg)

![joni]({static}/images/16846154096_be326f4fd5_b.jpg)

![joni]({static}/images/16872029615_db67fb36db_b.jpg)

